(自爆) 一人一個大家最常係入面講野既whatsapp group名

睇下大家係到搵唔搵到朋友

屌

PS4/Poke GO 大話米青兄弟會🎮⚽🔫

中國共產黨秘密組織群

精忠報國

勿相認

冇朋友

🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰

Primary section的比卡超

點擊這裡與明日花展開激情對話💕

勿相應

曼狗必須死

滑滑劣劣似豬膏咁滑🔥😭🔥